轉貼，支那Bilibili 禁止境外內容轉播，違者BAN

驚？

有事就境外，無事就境內

Bilibili鼓吹港獨

有人播香港新聞？